做乜鳩 大陸碰瓷昆錢黨？

cls公安都搞

2049年 set好支cam 穩陣喎
塊玻璃咁易爆

香港越嚟越支那化 無眼睇 即刻報狗 咪撚落車
芝麻人無一個係無辜

第一張好撚好笑 3個睇撚住

公安唔搞得？
向高難度出發？

幾十歲玩大d

講重點啦，成篇都殘體搵鬼睇咩！

重點就係拐子佬好危險好古惑